九巴設車長休息室 房署下令48小時內移走

收到風聽日有工會行動
樂華班貴賓自求多福啦

領展班有牌爛仔垃圾保安
以為自己乜水

唔好咁撚戇鳩啦你

可以有咩行動，罷駛

九成啦

依個休息室聽聞申請左好多年
路政推房署
房署推路政

樂華線罷駛

根本停車sexy都戇鳩

樂華班大帝肯定鬼剎咁嘈

今鋪撐九巴小小既休息室都容不下？

搵架狗巴去做休息室得唔得？

個站已經唔多夠位停車

花生

蚊髀同牛髀喎

九巴為員工既呢次

個休息室起係條馬路度？

佢哋咁搞笑嘅，申請嘅時候就推畀第二個部門，依家先斬後奏又唔見房署推畀路政貼通告話要48小時搬走，算唔算房署自己終於認咗數？

咪玩啦

見領匯就知撐邊邊

個時根本係互相推卸責任

路政唔肯俾馬路同總站中間個島九巴用
屌你玩出火

利申：觀塘人講

今次九巴係為員工，抵幫
一於罷駛樂華個幾條線啦

霸佔公共空間 拆啦

唔知個度有咩特別
好多總站都有擺
除非個個都違規啦

陰謀黎

九巴輸梗
領展惡過政府

28常客表示支持

上哂報喇 唔同玩法

嗰個位地下啲磚用領匯錢
記全大家去拆磚係犯法架

至少比返D租

會唔會跟車太貼？ 話說我今日去樂華做野，做完野走果陣見咁多人停留左陣，睇下係咪有花生食，於是就差不多係由頭睇到尾
我係好清楚聽到對話 話九巴係向對面南邨既房署申請，亦已經批左，位置都劃好，但九巴今日擺果個位置係屬於北邨
而且話九巴申請果個size係好細，類似保安更亭咁撚細果d 同九巴現場果個差好撚多下
然後九巴今日就冇通知情況下空降左果個休息箱，仲搵師父駁電 由原先3、4個保安，跟住到d 1999議員出黎企係度一齊食花生，然後再到南北邨d房署職員，再到報警警察黎

唔係無申請
只係申請話佢地互相推卸責任
依家咁樣就要爛仔圍站長
把撚呀

最叻咪按章工作一日

議員都唔幫下口調停？

唔係你想點

你考慮巴士係公共服務

好多班次唔係為營利
尤其中午西斜時間撚有咁多人上車咩

當然狗巴好多營商手法有問題
但勞工權益係應該有
政府有責任保障全香港所有人嘅勞工權益
仲要係政府要佢提供指定規範嘅公共服務

九巴個車長休息室
水電成本都係用佢自己嘅
政府應該要借地一用

靜坐抗議

按章工作車程耐, 定全程碌車車程耐?
全程碌車, 10KM/HR 行駛

區議員好似係Facebook屌鳩九巴

呢個係政府部門嘅專長
一有問題就聽到各個部門係度推來推去

樂華好似係陳澤滔個黨

都有幫口，問個師父有冇咩信係俾你係度駁電，個師父話「我淨係收到order黎做野，咩都唔知」 d 站長又乜7都話唔知 唔關事 跟上頭指示

一個咁既亭仔都好大啊

嗰日見到成班人係度

新鴻基打領展

因報成日屌鳩九巴 今次反而幫拖

依啲野站長梗係唔知啦
仲要個日係個替站

總總後面個果圓形行人路？

樂華裹面大撚把位成班廢老晚晚好似walking dead咁行來行去

佢明天早上2A罷駛就真係等睇22M排一個鐘

琴日我都經過 見到架吊車
估唔到今日搞到咁

樂華D議員係搞事，搞到小巴無得橋底上客，係都要行去總站，剩係識呃廢老

樹下咁撚大個島可以用

巴士站範圍關領展撚事？
我係九巴就報復將樂華 d 線搬走

我就係講圓E到，種樹都唔比九巴

東九龍社區關注組係一個呃廢老嘅獨派
好多人睇好佢地架

佢地對手係禮義廉
咪又係呃廢老嘅
仲仆街添啦
係唔係都撐東九龍社區關注組架啦

搬走？不如排D熱狗車去行，一日車長無冷氣就全邨無冷氣

利伸：2A常客，放工搭2A

小學雞咩

種樹可以同九巴並存嘅
不過唔俾九巴用搞大件事真係好撚on9

九巴 真係做得出先算啦

咁又係，禮義廉跟本排野排到傻，成日有活動呃廢老

呢個政府真係好撚on9
少少民生野搞撚到變公共服務危機

你點睇呀豬咁蠢

俾位運輸署入咩

改落做牛頭角總站

其實棵樹好似無女左
最近經過到唔多覺
不過咁小事都可以搞咁大

淨係調啲車去中途站先開都夠和味啦

放個休息室都推來推去真係好濕鳩

唔搬走點令條邨 d 邨民同議員向領賤施壓，影響到民生佢地先會理

真係好撚小事
港共真係廢到呢……

搞咁多做咩春
一於拆撚左個站佢算數啦
等班 撚展 無車出入好過

停車又唔可以開冷氣
不如咁啦九巴明天到站又未夠鐘開車九巴批准司機們係樂華總站不停慢駛打圈啦

個到打圈只能落去牛總打圈

慢駛都夠塞左條振華道

塞死左一堆小巴線

領展串過馬撚

基本上佢就係政府一部份

地產商治港

小巴佬未必唔撐
佢地嗰邊仲大塊地
照ban唔俾整站長室

其實個休息室只屬臨時性
九記想啲員工快啲有個位可以抖一抖
申請完無反應
擺個臨時就成班狗咁衝出黎

佢地果塊地大到唔知有咩用，又無瓦頭，真係晒到應

領展已經搞到樂華無野好食

香港人話你犯法就一定係你錯

有錢打未必輸
當年開站仲係房署地

可惜九巴唔係港鐵
唔會有咁大嚿花生
可以搞成咁已經好出奇

不如直頭樂華唔使做總站, 落客上客即走, 變相做循環線, 返去對站抖啦!
咪有D 鹹魚慢慢晌個"中途站"等囉

塞晒落裕民坊，你好毒
成個裕民坊，康美園，聯合醫院小巴埋唔到垃，九巴埋唔到站

塞死成個裕民坊

房署同領展賤過狗
呢D嘢都唔比
有D邨水貨狗長期佔據又唔理
有D邨周圍堆貨又唔理

淨係唔係樂華上客兩個鐘都夠煲大
比你到總站落客 但想上唔該行去下個站

除左行過去搭的士之外
基本上無幾何會踩入果個安全島

更何況… 通常都係7仔門口果到就截的士

擺個臨時休息室唔駁電？攞來焗桑拿呀

樓面面積？你叫BD出左信先講野啦

呢條煩膠真係好撚煩
當年ICAC查清楚啦好心

依條撚屌之前個POST係屌鳩九巴自把自為擺個野係到
完全無支持九巴
依家俾人圍插先最尾加句支持九巴
我屌你老母臭閪啦蘇冠聰

之前有條垃圾婆成日周圍堆垃圾，搵佢又係愛理不理話房署同食環係到推波，最後我親自同兩邊嘈，佢地未又係搞左幾次聯合行動收左垃圾婆皮

不過講真
平時區議會同民政處起咁撚多咩不能避雨亭又乜撚野又盛
開口叫房署俾個位九巴有幾難
小小事搞大佢為乜

巴士佬點可以唔撐

聽聞今次係已經中電準備拉埋電過去休息室嗰度
如果唔批嘅話中電真係唔會睬佢拉電去休息室

蘇議員你食撚屎啦

工賊會你仲想有啲咩期望

記得樂華商埸上大堂條扶手電梯
因為怕落雨整濕就起個上蓋
點知到落雨果陣 又係要熜左部電梯

另一個角度睇
唔係呢位牛頭角小霸王篤魁
邊撚個部門會咁快手做野
怕撚咗條煩膠

有人r唔到著數呀嗎

支持九巴員工慢駛 按章
一日唔比休息室 員工條氣點都唔順
咁咪攬炒囉
得唔到所期望的 咪大家一齊死
利申： 唔好罷駛啊 罷駛比位人入 慢駛最好
下下泊正先上落 跟足指引做

點解經歷完上次灣仔嗰件事之後嗰班區議員都唔識化架

蘇議員你究竟知唔知自己做緊乜

呢個真，班大地產商都冇呢間仆街咁惡

九巴班友仲犀利過潮聯班友同的士佬喎！呢件事既教訓係講道理無用，最重要夠惡，再加上平日形象相對正面，黑都變成白啦

食花生, 睇班車長唔順眼好耐

通菜街潮聯小巴泊哂三條線都係方便乘客唔駛等車同司機大佬休息，大眾理應好似樂華車長休息室咁熱烈支持潮聯小巴「佔領」行動

唔屌？
唔好網上兇狠現實碌撚喎

蘇冠聰條柒頭收收皮啦
我嗰陣翻學成年都未見過佢出嚟
當9 月選區會先出嚟r票做樣
唔撚知佢有咩做過

我今次撐佢！個個都霸王硬上弓，仲成世界？

蘇議員擲地有聲，雖千萬人吾往矣！

哈

屌過啦, EMAIL過去運輸處投訴, 話派人監察, 之後仲打返電話比我同我講返做左咩

繼續花生

狗巴夠唔夠膽玩大佢先

留名

有心就拆咗一條巴士線係自己範圍起幾間冷氣休息室都得啦，成日都為小事嘈..

直飛總站做循環線

如果搵一半車長到站之後話自己中暑
然後劈車收工
唔知會點呢

唔駛咁攪,劈車要醫生紙
話無休息位置影響工作
要求調走大已經夠
九記照報上區議會同運輸署
脫兩三個月班就迫到區議會做野架啦

疲勞駕駛好危險架，
有咩事成車幾十條人命領匯賠呀？

上面成班人盲架
九巴同樂華南邨申請但放係樂華北邨
上面班噴精仲聲大大

屌佢老母臭化閪啦

呢單嘢就算唔撐九巴，但絕對唔係會撐領展啦。

下次選區議會對家識玩了。

蘇議員成功爭取拆走九巴車長臨時休息室

撐九巴，大公司嚟講，九巴算係咁

亂鳩咁擺仲屌人?

之前參觀那打素
停車場隔離有個屋仔(2m * 4m左右）
，如果有生化恐襲發生，可以係俾人係入面沖完身先入醫院
因為要避免違章，所以每年都要移少少

算啦
香港地，你仲expect啲咩丫
俾著係外國，我諗今日全世界應該冇巴士搭喇

可能公司俾劈車呢
一陣d師傅熱到中暑點算
呢d濕尻區議員同領展房署係要俾人撚下先安落

工聯會當日不是反對非法佔領運動麼？點解而家又撐非法佔領消防通道運動？

真係好撚on9
又唔係拎你塊地做啲乜
純粹整個休息室都阿支阿左
全世界係咪得香港人中國人先咁撚介意爭地權

工業行動呢？

工業行動係和平，理性，非上班日，非繁忙時間進行

我屌柒佢老味臭閪呀

執撚晒呀啲食肆

得返啲屎！間八方翠河又貴又難食過屎
遲下執埋泰華唔駛食野

不嬲都知佢垃圾

九巴班友成班鵪鶉咁
上次的士狗單野連按章工作都冇乜人參與

之前間月光壽司又平又好食都逼死人，果個位有鬼人租咩

泰華執埋真係得翻屎

你咪起囉 死肥閪
咪出街添到你 熱撚你出哂汗 兩隻臭狐走撚哂出黎

中暑等醫生嘆住冷氣都好返
覆述返俾醫生聽都拎到醫生紙
各位有病唔好死頂

低能

點解可以霸住屋邨消防通道起司機休息站，唔俾的士泊崇光門口方便乘客

泰華本身已經係狗糧級
只望唔好逼走Salon同埋黎朝輝醫生

p.s. 前居民

其實巴士站啲地係九巴租定九巴買嫁喇？

呢壇野我有留意開,有時同站長吹水,佢話申請就無人接,拉人就成班衝出黎,班車長嬲到震

趕班廢老走，起返啲設施就啱啦

噴你老母精

泰華比屎更難食，係粥面果邊正常啲

入面d高層以前做地產商，以心建家果間最多

你生存已經係錯架啦

廢老都唔用啦
暴曬
夜晚仲有斜路玩

地權不一
9成9九巴借用

唔一定係消防通道...

工會爆料，房署經理會議上曾指：「要批三年前就批，以前唔批，將來也唔會批。啲狗嚟，唔洗理佢地。」

改裝巴士做休息室囉

喂法例定義粗口
呢句侮辱性或挑釁性說話可以刑事喎
唔係唔報警呀嘛

屈機

之後環保署就出現話無停車熄匙

呀，有得拆，拎部中國的會爆炸電動巴士過來做休息室

東九龍六
樂華北邨辦事處
地址 九龍樂華北邨秉華樓地下
辦公室電話 2755 5551
傳真 2750 8597
姓名 職位 辦公室電話 電郵
張李明儀 女士 房屋事務經理(東九龍六) 2755 5551
my.cheung@housingauthority.gov.hk
楊玉玲 女士 副房屋事務經理(樂華北)(1) 2755 5551
yl.yeung@housingauthority.gov.hk
黃少明 先生 副房屋事務經理(樂華北)(2) 2755 5551

原來呢舊野休息室黎, 我見到龍翔道黃大仙個位擺左仲以為咩黎
又唔係總站, 照計無司機停車休息架

泰興都仲可以食，但好似九月比領賤收皮

之前幾年前冬菇亭裝修完開左間新，咁去食飯求其叫餐蛋飯可以難食到丟左，係餐蛋飯都難食

係咪211用？
（例如變黃大仙站轉車長？）

你快撚D 死啦, 浪費地球資源

唔會掛, 個站好多巴士停喎
當總站咁擺多兩架車咪塞死後面

所以香港人wo，人地公司幫員工改善勞工權益都要魚蛋論

拆巴士線都講得出

D 客和應係幫房署果面定司機果面？

幫房署果面咁得啦，唔好駛上樂華囉
全部車牛頭角掉頭
你話人係狗點解又要搭狗揸嘅車？

211一向都係個個位車等人架啦

其實咁講嘢係好笨柒，一個唔該有新鴻基/九巴高層識房署高層

支持潮聯同的士佬向巴士佬看齊，繼續霸佔行車線的士站，方便的士小巴乘客

果間野諗住去食早餐試下，佢可以冇咩客我一個人都漏單，
叫D 姐姐去入電腦落單真係好白痴，
間野又唔係大，部電腦係正㕑房對面，
我等左陣食都唔食去返隔離食

( Show Blocked User - 畢業人士 )

都唔知玩客定玩丫姐

頭先好多巴士司機，警察，記者係現場⋯

刑事野黎
喂有冇咁on9

咪on9
你搵果個唔係房屋經理

支持罷駛

幾時有車等人?
架架都係一上落哂客就即走架

甜酸苦辣執咗啦 好耐冇去

你up乜春？地球咁多資源養我一個多的是
係呢d阻鳩住人以為自己好撚醒

屌你老母都講得出有咩講唔出？

再忍唔住

本身擺左休息室條路夠闊，
房署領展啲撚屌驚死條路路夠窄係格離圍埋鐵馬，
做埋哂啲仆街野之後大條道理話你阻街

樂華呢個站路線又多一定多司機啦，俾個休息室員工用好正路，領展唔俾放咪刪一條線變循環線騰出放個休息箱囉！唔通點呀？

改線刪線要經運輸處批, 弱智?

咁上山之前話架車跪低，放晒啲客之後轉私家車牌去番牛頭角上客又得唔得呢？